大乾爹市集檔主苦主圍爐取暖區

條龍真係阻住曬啲檔口... 成班16歲都冇，影相都要跳高影 唔好同我講咁樣係帶動人流，啲人流都唔郁嘅

明白啲小朋友想追星 但係一大堆人塞住哂成層會阻到其他想行市集既人